今日著短褲短袖嘅先係真男人

見到好多廢柴著返長袖長褲，夏天都就到仲著長袖，冇撚用

利申 短褲短袖 踢拖

岩啊

咁我著緊短褲又係咪真女人

係咪熱褲先

連登冇乜真男人

唔想理你咋 得果20度都上黎認屎認屁

今日點會有人著長衫長褲
咪膠啦熱到咁

你d無業遊民鬼有人理你咩

sorry囉

屌

我見到好多喎

吓熱到on9喎今日 短衫短褲好出奇？

真男人

連我呀婆都話今日好熱 知咩料啦

屌，睇黎我先係廢西

16度仲著短衫褲先婇開post ok？

6度開post先叫真男人啦下話

Ching ho ball

痴撚線成廿度 今日熱到出汗

利申 返工需求 短衫＋長褲

是連登 身赤著風涼地說 怕凍你就去訓

巴打住邊區 我會唔會識你

會唔會呢